有邊啲坂井泉水/Zard嘅歌係必聽?

求推介

呢首有d冷門

留名

Dan Dan 心魅

x2

正

Just Believe in Love

stray love

呢首勁好聽！

夢叔心中最愛

我聽黎聽去都係聽熱門串燒
留名等多D冷門歌

hold me, today is another day同永遠3隻碟應該都包咗好多

少女の頃に戻ったみたいに

25週年精選應該包晒最經典果堆

佢真係人靚聲甜 無撚得頂

負けないで

日本「第三國歌」, 第二國歌應該係 smap首 世界に一つだけの花

淡い雪がとけて

In my arms tonight

Good bye my loneliness

Good Day

ZARD こんなに愛しても

真

不思議ね

もう探さない

Zard行抒情搖滾
早期既歌好突顯佢地既風格
上面係第二，三首single
建議聽早期既歌入手

後期zard 得番姐姐一個人
風格已經冇咁rock , 但仍然高汁

羽田裕美出過幾隻zard 重新編寫歌曲既鋼琴版本

Get ur’re dream

鋼琴版本聽到好撚sad
明明係首奧運打氣歌

ZARD早期

恋女の憂鬱

愛は暗闇の中で

ひとりが好き

Lonely Soldier Boy

Why don't you leave me alone

ZARD全盛期

永遠

Forever you

見つめていたいね

異邦人

フォトグラフ

ZARD第二章

かけがえのないもの

止まっていた時計が今動き出した

もっと近くで君の横顔見ていたい

君とのふれあい

夏を待つセイルのように

親自作曲四首之一

ZARD 翼を広げて